搵迚廿工搵到好灰，話說我見到呢個請人post

上年讀完hd未搵到長工，諗住做住pt先
而家無讀大學連$50/hr都唔值
早排跟啲朋友一齊影左啲韓式cv相諗住見工用
但而家其實係咪好多工都就咁比no filter嘅生活照就得？
無學歷無樣仲要嘥錢影cv相...
我呢啲a0肥毒絲唔使旨意搵到長工

灰到標題都打錯字

衰極都有張八達通丫

$50/h攪咁多嘢

拉

其實你想講咩

無樣先更加要俾錢影好啲

Ig shop second_kill

班mk仔店員簡靚女握蝦條？